有冇試過因為太了解一個人而失落

新鮮感不在

yes

太了解me?